腸道益生菌

因為有時有便秘，依家除左做運動外，都想食益生菌

有無推介呀咁多位

我係去citysuper 買支有 kefir 嘅乳酪飲
不過你預左係貴貴地

上 iherb

益力多